\newcommand{\stylefolder}{../style}
\input{\stylefolder/style.tex}

\settitle{Aufgabenblatt 5 - Bonus}
\setfolder{tag5}

% DOKUMENT´

\begin{document}
	{\Large\bfseries\pagetitle}

	Nach einer langen Woche dürfen Sie sich heute einmal austoben:
	Auf diesem Übungsblatt sind einige Spiele und erweiterte Aufgaben zu finden, welche mit Ihren errungenen Erfahrungen gut machbar sein sollten.
	Zudem könnten Sie selbstverständlich auch nochmal in die Übungsblätter der Vortage schauen oder eigene Ideen und Spiele umsetzen. Viel Erfolg!

	\clue{Verschaffen Sie sich einen Überblick, bevor Sie mit einer Aufgabe beginnen, um nichts zu verpassen.}

	\renewcommand*\contentsname{Verzeichnis der Bonusaufgaben}

	\tableofcontents

	\pagebreak

	% Easy

	\xput{501}

	\pagebreak

	\xput{502}

	\pagebreak

	\xput{511}

	% Medium

	\pagebreak

	\xput{504}

	\pagebreak

	\xput{506}

	\pagebreak

	\xput{512}

	\pagebreak

	\xput{508}

	\vspace{2em}

	\xput{503}

	\pagebreak

	\xput{505}

	\pagebreak

	\xput{507}

	\pagebreak

	\xput{509}

	\pagebreak

	\xput{510}

	\pagebreak

	\xput{515}

	\pagebreak

	\xput{516} 

\end{document}
